Spotify 做乜Go呀

個廣告變左咩文？
Ge Le Gu Lu up 乜鳩呀？

升級唔聽咪得囉